---
title: FLISoL São Carlos - Histórico
author: charles
---

Estamos nos preparando para realizar o [FLISoL 2022 em São
Carlos](https://flisol.info/FLISOL2022/Brasil/SaoCarlos), então fizemos uma
breve pesquisa no website do evento para ver se ele já ocorreu alguma vez na
nossa cidade. A boa notícia é que sediamos o evento não só uma vez, mas seis
vezes!

Para registro histórico, os links para a página de cada evento estão listados
abaixo.

- [FLISol 2015 em São Carlos](https://flisol.info/FLISOL2015/Brasil/SaoCarlos)
- [FLISol 2014 em São Carlos](https://flisol.info/FLISOL2014/Brasil/SaoCarlos)
- [FLISol 2013 em São Carlos](https://flisol.info/FLISOL2013/Brasil/SaoCarlos)
- [FLISol 2012 em São Carlos](https://flisol.info/FLISOL2012/Brasil/SaoCarlos)
- [FLISol 2007 em São Carlos](https://flisol.info/FLISOL2007/Brasil/SaoCarlos)
- [FLISol 2006 em São Carlos](https://flisol.info/FLISOL2006/Brasil/SaoCarlos)
